(台測)新蝙蝠俠2 3

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.高譚市一群黑社會份子計劃行劫銀行並在行動中互相殘殺，餘下的最後一人在槍傷銀行經理後揭開了面罩：小丑（Joker）。同時蝙蝠俠和詹姆斯·戈頓（James Gordon）決定讓檢察官哈維·丹特（Harvey Dent）加入打擊市內犯罪勢力。雖然兒時好友兼戀人瑞秋（Rachel Dawes）與哈維展開了約會，布魯斯·韋恩（Bruce Wayne）認同後者打擊罪犯的決心因而為他舉行籌款。

2.哈維·丹特（Harvey Dent）死後八年，丹特法案讓高譚市警方幾乎消滅了市內所有有組織罪案。協助掩飾哈維罪行的高登局長本想發表退休演說道出真相但未有實行。蝙蝠俠已消失而布魯斯·韋恩（Bruce Wayne）一直過著隱居生活。塞琳娜·凱爾（Selina Kyle）混進韋恩宅第舉行的宴會偷取了布魯斯指紋把它交給布魯斯一位敵對商人約翰·達格（John Daggett）的助理作為刪除犯罪記錄的交換條件，並在交易時發現自己被出賣後通知了警方乘亂逃走。高登局長追至下水道後被一戴著面具的男子班恩（Bane）捕獲但成功逃脫；一名推斷出蝙蝠俠身份的年輕警員約翰·布萊克（John Blake）救了高登局長並被晉升至警探直接向他報告....

11 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野